陳雲變左youtuber

Why people get SCARED these days? Explaining Coronavirus Fear at the Frontline | Simple Truth

Corona Virus: Existential Fear | Simple Truth

做咩變左哲學家

智障做utuber好出奇咩，思覺老師夠成拍片放上utube啦

無興趣知

第二條片拍得幾好

點解佢一路講英文一路好似肥貓咁個頭搖來搖去

下面啲留言真係笑撚死

笑撚咗

啲想係亂世呃飯食既陰謀論者KOL最鐘意標榜自己講既異論係「敢言」、「真話」。李梓敬如是，陳云根如是

依排冇買口罩，省回不少錢，我地真係要俾多D謝師金黎多謝老師。

世衛都轉軚話參考香港經驗証明戴口罩有用，表面似係讚香港人，其實係利用香港人鳩戴口罩現像，幫中共宣傳，倒賣貴價口罩。

班迷雲黨仲好笑

係咪肥咗

第二條片被人刪咗，趕唔切睇
內容大致係講咩？